a) Эта тема является актуальной, потому что передача информации по средствам интернет ресурсов имеет четкие законы и принципы восприятия, основанные на тех же законах, по которым применяется на практике психология в быту, бизнесе, рекламе. Теоретически использование психологических методов может сделать сайт привлекательнее, практически это помогает быстрее доносить информацию до пользователя при помощи ее визуализации, повышает доверие к контенту и повышает шансы того, что пользователь не покинет сайт, только открыв его.  
б) Цель: несколько шаблонов сайтов с удачными и неудачными примерами.  
Задачи: изучить HTML И CSS; изучить психологические аспекты дизайна; изучить влияние оформления (дизайна) сайта на восприятие пользователем информации; изучить инструменты для создания шаблонов сайта.  
в) Сайт по удачному шаблону.  
г) Султанова (разработчик, дизайнер): изучение распределения пространства с помощью HTML и поиск контента.  
Дашкова(разработчик, дизайнер): изучение влияния и сочетания цветов и оформление текста с помощью CSS.
